有個人可以幫到我地

外國有多好多人都會睇
講美國同有時世界時事既節目
叫Last Week Tonight with John Oliver
主持人之前因為同維尼講笑同訪問達賴喇嘛比中國Ban左

可以去一齊tweet下佢去
叫佢做返一集講香港

之前有集佢已經提過下香港而家件事

個msg係同美國朋友傾到香港